仲記唔記得當年香港youtuber四大元老

唔計窮飛龍
睇返張相原來剩番ming仔仲係到拍片

果個傻鳩hayhay人出道佢出道
人地ming仔幾撚成功
佢仲on撚99拍d低能片引班小學雞笑
摺撚埋一二角啦好心

前個前仲聽到有人屌heyhey借隻貓上位架
乜佢終於收皮喇咩？

屌 係喎 個hay仲拍緊片 以為佢收左皮
佢而家啲片無進步過 笑點難搵過佢老母個g點

我錯 以為佢收左皮
不過佢而家無以前咁多人睇
佢啲觀眾係咪大部分小學雞

以前佢初初拍片果陣我真心覺得幾好睇
係去到煮野食開始就覺得佢on99冇再睇

luo記仲有冇拍片

咁人哋嘅Target 係小學雞都要俾人屌 唔好笑笑波子，佢啲片係On9, 但hit 中最大嘅一群使用者就係班小學雞，條條片啲hit都多撚到笑 自己唔啱睇就屌人冇料 完全係自我中人嘅表現

思覺老師屌打佢地

其實條友除左識抽iphone水 其他都好無聊
得返幾千日人睇

變返正常 好似番酒店

鄭軒

諗住入嚟睇龍心 思覺老師同馬車

咁應該係香港三大痴線元老

劉馬車呢?

係中國坐緊監

見佢好少出片又唔見有咩人搵佢接job但睇落又中產生活同養埋條女咁 到底佢靠咩搵食

佢開咗間bar，不過唔知生意點

鄭軒仲有拍片 不過無人睇 早排唔知邊個po條片出來
大個仔啦

真係大個仔

佢細佬煒仔

Lou記最近有條片 住大陸酒店都好好笑

仲係咁攪笑

○咀